【打游擊、遊行、靜坐以外，仲有其他抗爭手法？】

【打游擊、遊行、靜坐以外，仲有其他抗爭手法？】

即係話冇諗到邊條計最好嘅時候，
咩都要試下！遊行試過，佔領試過，游擊又打緊。

勇敢嘅前線手足好攰了，
200萬裡面和平嘅市民，你哋做緊乜呀？
坐係屋企話大家方向唔啱嘅同時，
係咪可以試吓用另一種抗爭手法呢？

有冇人聽過「自由人鏈」又稱「波羅的海之路」(The Baltic Way or The Chain of Freedom)？

其實係發生於1989年8月23日的一次和平示威，同香港情況一樣，這一示威是為了希望世界能夠關心三國共同的歷史遭遇，佢哋嘅目的自己可以睇wikipeadia。

具體做法：：200多萬民眾為擺脫蘇聯的專制統治走上街頭，手拉手、唱著歌組成了一條穿越波羅的海三國的600多公里長的人鏈。

好處：和平 / 冇咁阻街/ 有影響力/ 畫面靚/ 接觸面廣/ 參與度高

社會運動家藉此宣揚：
蘇聯佔領三國是不合法的，
三國獨立並非政治議題，而是道德議題。

同而家香港情況都類似，
警察濫權已經上升到道德層面，
所以繼續擴大和平聲音可以做到「靚畫面」，
藉此宣揚5大訴求。

東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

有冇用？唔知。
老套嗰句，坐喺度，冇用就梗嘅！

歐洲議會愛沙尼亞議員克蘭(Tunne Kelam)說：
「對我來說，最開始的起點就是為自己的尊嚴、人的氣節而戰。當時還只是嘗試，我們都不知道之後會發生什麼，這是個冒險。當然了，假如不敢冒險，就什麼也做不到。」

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

暗殺政要